【高鐵首日未達標】昨日7.6萬人次經西九出入境 佔總數7%

耗資逾844億元的廣深港高鐵香港段昨日通車。政府早前已將預測日均客流量大幅下調至8萬，惟根據入境處臨時數字，昨日首日通車入境及出境人次僅75,517，未達目標。

根據入境管制站昨日旅客抵港及離境臨時數字，共有571,707人次入境及508,274人次出境，即共有1,079,981人次。其中經高鐵西九龍站出入境人次75,517（入境42,509 / 出境33,008），僅佔總人次約7%。

最多人經羅湖出入境，達307,703人次；其次是落馬洲支線的198,584人次；經機場出入境的則有134,974人次。

第一日趁新屎坑都無八萬人 仲要係星期日有中秋節 之前仲話十一萬人次

真係算命呃你十年八年 政府想呃都呃唔到

大好消息

篤數好辛苦㗎

新屎坑咋仲要

肯定係啲人怕迫唔一早迫去搭 其實冇所謂，最緊要係個經濟效益同發展機遇

呀地中海局長 你要唔要將個人次再減下 減到得翻你啲頭髮嘅數量就差唔多

我發覺近年d局長頭髮仲少過陳雲

7.6萬都覺得有水份

今日坐返香港得三卡車有人

仲要7.6萬可能已經煲大咗，可能d人入站參觀冇上車都計

人地會話好多好大嘅無形利益

問佢又up唔出
一係就講埋d咩咩人員交流
問題係香港個機場已經做到喇
仲可以同歐美人交流tim

入境人次有無包埋內地執法人員？

搭火車好過搭膠鐵

佢地洗L入境咩

人地仆心仆命賣港求榮 你啲有頭髮嘅識咩吖

賣港賊多數都冇頭髮

唔想俾膠你 但你唔該睇多次係出入境

無買飛應該入唔到禁區？？

有無人知道記者係點攞到依啲數字？？

9月23號開始有西九站統計

感謝 依幾日mon實個數字

師兄知唔知其他日子 即唔係中秋 唔係蟈慶個啲日子邊到睇？

新屎坑都唔夠數
班廢老之後仲會同你坐？
整個2蚊上北京優惠啦

7 萬幾計埋D 演員嫁喇，睇下下年中秋會點

香討啲狗話要俾一年時間先會穩定客源

淨係行李規管應該都嚇走一班人

過多兩日話之啲廢老帶埋老母條屍上車都無人阻止啦

狗鐵

狗鐵

留名睇cut飛機cut直通車

好多記者

預測數字轉7600咪得
比預期超10倍人次

第一日
星期日
中秋節假
南亞媒

咁都達唔到標

東鐵唔洗比直通車阻鳩住

全港廢老要多謝四蚊啊伯首rap
用實際行動證明連班奶共廢老都唔坐高鐵

放棄吧 用四蚊可以上深圳

電視睇到班首日乘客唔係廢老就係騎呢怪（含鐵膠），真係冇乜幾個人係正常同體面既

我哋起高鐵唔係為回本 係講效益

遲下就會公佈都廢事

突破盲點

有消息話2020年就取消廣九直通車

賣晒首班去深圳北嘅飛。。。。

罰你再睇過

到時佢就會話無依方面嘅數字

搞手只求打個和

技術性調整

蝕左條數好應該係廢老堆生果金到扣番

人唔笑

咁少人仲開車,晒撚晒D電

大批市民因拎唔到飛
唔撚搭呀！
政府官員表示即7.6萬出入境低於預期
（只因市民拎唔到飛）
若加快取票，乘搭高鐵人數將會急升幾倍
大家不用擔心

都話唔撚柒搭呀

好快就補貼d旅行社踢 同鄉會呀 大中小學交流團呀
一車車咁篤數啦

想睇今次田少同屎坑點解話

執柒左佢啦

題外話，人地日本全國全年旅客人次先得嗰2800幾萬，香港彈丸之地剩係一日都已經過百萬人次旅客，真係黐L線

有聲

其實夠8萬人，只係有0.4萬洗頭人士冇計落去

人去交流就坐飛機

你班中學生就坐膠鐵

清 你有無睇錯

我哋計埋出境先有百萬 同埋入境都有好多香港人

就算剩計入境外地旅客，都有250,000，對比其他國家都係超誇張既數字

等睇變第二個郵輪碼頭

迫死人 去一轉尖沙嘴 周圍都大陸喱

識人係入面做外判工程
佢話每次過邊都要做一次手續
試過一日過左5次

賣港又一成功例子

唔係咁好玩呀

而加得兩條路, 1. 加價 10 倍 2. 減價到 1/10 谷起人流.
減得夠多成個香港丟空都得

高鐵回本先 定利物浦拎英超先

cut哂直通巴可能有救

咁我地應該要探討下上帝存唔存在

邊個話過條膠鐵係用黎賺錢

用黎割地 攪到你哋覺得要過兩邊境要用回鄉卡麻煩

跟著就藉民意取消關口 正式融合咋

香港居民出入境人數差唔多，姐係呢兩萬人次都係試新屎坑，只此一次

四蚊返到大陸

除非cut埋羅湖 機場 文錦渡個關口 咁就有啲機

香港居民 內地旅客
10,170 31,377
10,552 22,094

留名一個月後睇

佢要講到有錢賺回到本

一個月之後唔公佈，淨係公佈總數算

大條道理
直通車載貨 高鐵載人

上網睇過

根本就無咩人坐膠鐵黎香港

search 廣州到深圳大部分票都無晒

但深圳到香港就大把位

咩南大門 咩邊緣化。。。

屌你老母啦 起完咪一樣

曬錢做埋啲垃圾野

畀人上廣東叫雞

每日八萬係指最高峰

全年最高人次

竟然無五毛入黎

三萬六都太多啦

計埋啲支那人員日日出入幾次咪夠數囉

等緊上面指示
遲下可能會話直通車係港英埋下嘅地雷

我會係依幾日都睇下個出入境人數

0負評

內地即係邊度 ?

以前成日笑係大陸定內地

依家內地真係變咗係香港市中心

咁7.6萬人有冇計埋職員出入

啲五毛坐撚晒化大陸啦

十一國慶見真章
留名睇一日少過一日

陳帆 ： 比我預期理想， 係成功既。

共產黨打到黎 港九新界無得避

支持香港共產黨成立

真係有七萬先算啦

千古罪人

想知星期一有幾多人次

佢連個數字都唔敢show出黎